（有無心理治療師）發覺自己有時好易唔知點解會燥底

明明平時自己好好脾氣既，可能係自我感覺良好啦…
但係唔知點解硬係會有啲時候因為啲好小既事（甚至可能明明乜事都無發生）而莫名地感到好燥底好想嬲好想搵啲嘢發洩咁
好似強迫症我覺得咁樣好辛苦，成日同自己講要冷靜但係越諗就越冷靜唔到……

me too

放心，燥底係人之常情

咁樣真係好辛苦
如果話有源頭解決就話姐，但係真係唔知點解就係無啦啦好心煩好想發洩咁

打個飛機洩咗佢

覺得咁樣好辛苦…依家係咁深呼吸，同埋唔知點解有少少自殘傾向（利申無試過，只係有時真係忍唔住會係咁用盡全力打一啲死物…試過打到隻手紅曬流曬血但係仲係好燥底無幫助…）

一定係0幫助架喇，唔建議

應該係你個人太廢
做咩都失敗好重無力感要搵野發洩

有可能係你以為好小嘅事觸發到你一啲過去未處理到嘅經歷，
例如細個喺屋企想搵樣嘢搵唔到，
問屋企人放咗喺邊嘅話反而比人罵返轉頭，
咁大個咗之後一搵嘢搵唔到就會連埋童年未處理嘅情緒一齊更燥

同埋平時太抑壓自己情緒嘅話，
都可能會造成反彈。

建議可以多啲正面回應同接納自己情緒。

利申：9up

多啲正面回應同接納自己情緒
點樣可以做到同去解開自己既心結？
同埋我覺得好似真係有啲無力感覺咁，頭先唔知點解明明燥底又想喊咁…唔知自己想點

我諗9成都係喇，自己好廢好想喊…好想死

心結呢啲唔係一時三刻可以搵到同解得開，
做啲靜觀練習（上網search下就有，我自己用newlife330）
試下同自己相處下應該幫到你，
一開始會唔慣係正常，
但靜靜哋做完就會發現情緒好咗

經歷完一輪燥底又想喊嘅話即係辛苦咗一輪，
可以對自己好啲，食啲中意食嘅嘢

其實明明自己平時都唔係咁…唔知點解會感覺自己好似好唔理智咁樣，覺得呢個唔係自己，明明自己係要好好脾氣要大方唔可以嬲人好辛苦呀！！！！屌！！！！！！！

sorry………

我都會咁啊！
仲要係平時對人對事明明成日笑
但係會突然轉mode 突然就好燥好炆
好怕比妥友知道我有呢一面
怕佢地以為我人格分裂